［黑警話電腦壞左] 母親節慈母的14歲姨甥女扣查40小時後獲准保釋 其12歲女仍需留醫

她透露，姨甥女昨晨已完成錄口供等程序，警方亦於昨晚8時左右致電他們，姨甥女可獲准保釋。

但苦候多時至凌晨4時仍未能保釋，其後警方告訴妹妹，預計可能今晨9時才能保釋，要求她回家休息。直至中午收到來電指姨甥女可以保釋離開，一家人立即趕至警署，但警方竟告知電腦系統失靈，保釋手續或會有所延誤，最後接近傍晚6時，葉女士的姨甥女終於獲准保釋

詳情 ：

【抗暴之戰】警方氹12歲女童自簽擔保 媽：保釋唔係要大人在場咩